台海打仗 香港係咪避風港:)

有冇軍事撚 推測下

人質
糧食危機
一兩炮扮誤射香港

大家準備手持午餐肉

發覺好多台灣人都冇乜意識 大戰當前就來發生
日日ig 吃喝玩樂
兵力仲要20萬人都冇 ...

基本開戰變成火海係事實 美軍都要幾個鍾先救到
蝗最多都係輸幾部戰機 反正台灣都唔會攻擊大陸沿岸

憑咩

日本？新加坡？

台灣開戰, 日本即時派戰艦 跟埋第7艦隊救人喇
日台之間咁FD
點會去香港呢個垃圾地方

避？ 中到正一正點避

咁的確有道理 台日都fd左咁多年

台灣會變火海係啱，但你肯定pla只會輸幾部戰機咁簡單？

但係我相信中國會兵變先

兩邊都係口交部啦
日日講打飛機落海
台灣就真係靠嚇 今次蝗同你來真

台灣就一定冇能力反攻大陸 美軍最多拖一陣 都唔會直接反攻大陸
真係長打 共產黨輸埋個黨

要打台灣
一係導彃一係登陸
兩樣都有腳影捉
你一有腳影美國就調定兵
但台灣點都要頂返半日

因為政府無決心踢走匪幫、舔共小丑，仲認為左膠大愛民主萬事有商量，睇唔到蔡英文政府真正"外交"表現

封鎖線範圍wor老友，打杖你估唔會中國糧荒，海路陸路一齊含撚，屎都無得你食

台灣全民皆兵
當年228國民黨 都比台灣人打到仆街
何況今時今日 除非中國炸平台灣
打巷戰中國緊傷亡慘重

中國唔炸平台灣就想登陸？
真係想多了
中國海邊集兵人地就知你想點啦

台海打仗香港邊有可能會無事

台海開戰
如果台灣攻擊中國東南沿岸經濟重鎮
打中香港
都誤會有怨言

佢炸平台灣跟住面對既就多國圍剿,人道理由 戰爭罪行
美國打中東都唔會炸平中東